黑警預備放催淚彈？

帶哂mask